聽日三唔三罷好？

自己睇完張相 自己比答案自己

今時今日 就算比你搵到幾多錢又點 你開心咩？
和理非嘅我地 聽日一定會繼續成為勇武最強嘅後盾
好冇？

香港人 唔係屈服呀？
我地和理非要報仇嘅最好方法 就係攬炒

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

我要聽日返唔到工！！

返啦屌 真係唔撚洗搵食咩 你養我咩屌

我比户口你 繼續做你後盾ok?

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

快啲比啦 我等緊入錢比你呀